[PS4] Monster Hunter World [124］永遠到底有幾遠

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

腳臭

三香

#2 #4 我依家立即

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

打雀雀雀係咩原因

巴打得閒嗎？

CM3D2巴打 完全靠你carry

me?

Jer仔幫我搵臭雞

我有野做 遲啲再打 唔該曬你

唔好咁講
獸龍coin要打08 我開左喇

ok

頭先邊個巴打想打熔山？

Ho lun 7 I need skin

聽講今晚有得整容 唔知真唔真

個頭好mk

唔知 消失左

張圖真係好好笑

宇宙有幾遠

歷戰奇撚三貓完場
上位果隻明明撚狗咁撚

巴打一陣可以幫打主線嗎？

你搵完櫻火先

依家搵

唔係解唔到既
冇以前咁誇張姐

啱啱去睇capcom post
無拿拿因為盾斧開戰
笑撚死 講到用盾斧有股Mk氣炎

好呀 你okay我開機

係咪想講我？
唔洗喇 我唔急

我睇你地留言仲好笑

有班人話 心涼盾斧nerf就係酸 又係好笑

any大細/歷古juno奇撚

有有擴散隊？

有個5格0貓juno 今晚想搵人清左佢
有冇人想join?

唔洗刷熔山大細咩

今晚不如依加

跟

熔山冇大細

而家ok?

得一個size冇得刷
如果要刷我諗全球到宜家都未有第一個白金

有白雞 快啲入

又係7dab ?

呢把嘢我一早覺得要nerf
到我宜家自己玩更加覺得要
又穩又高輸出又暈到龍

冰度

你講阿

Jeff福音

PVE nerf好on9

仲有一個位 快手啦？？？小隊

咩位

著衫啊記得

想問下大劍buff

第3段真儲斬
係buff 儲氣後既威力
定未儲氣既基礎威力？

有冇人明

你係ice？

儲氣後既威力

入唔到啊熊貓係到

不如散左個7dab佢

有咩

agger

屌你老母又要配番集中 佢老母個臭系個腦裝屎嫁？

玩慣左鳩斬流

玩無傷集中

見唔見到？

無傷

差黑雞同甲蟲

屎忽痕入lol post見到你 入csgo post見到pkm
個個棄驚

唔得閒呀

D武都係22號？

齊曬liu

油系妳-.-

已入nb

甲蟲好易嫁咋啵 黑雞美欺有嫁啵！！

咩任出

是咁的
我覺得高登開POST 有D煩
整個留言板好唔好?

姐係點

睇第一場就捉到化石魚

呢度咁多人爭1001 唔洗擔心喎

你都唔玩架啦

😹

黑雞

多謝jerry巴

但有咩用

依家點入房

唔驚推爆POST.

我依加先1/4 唔係一般既黑

請問有冇人幫打鬥技大會蒼火龍，求幫，打左好耐過唔到

岩先邊條仆街叫我開火魚

我覺得宜家冇問題啵
諗post名係一門藝術

自己一個係難d 你要打幾多場

除咗我仲有邊個

肯定冇南極咁遠先

有無得入

加埋

冇增彈豬表示盾斧改得好

洗唔洗我save埋個場

臭jer執毛？

nb姐係邊個集會

弓改得好
反正我都唔係散射派

唔係啊幫達仔睇大馬咋

最好
仲有我廢眼 靠你睇

重用POST 名

我又要 留1

白金目測法

你早射派 ？

有無幫手打

蟲蟲持續時間改長 姐係幾多

我呀 你比曲我 你要打幾多場

屌完鬼，又輕鬆撚死左歷戰奇撚

有無得join

連射派

全武制霸天才型玩家十六夜

不射派

D武22號盾改
定今個星期5

落石派

未講牙 應該1.2 1.3倍到 其實重點係加攻

漂啲派

四格兩貓屍套 有無人打 4NuFCZabEMAw

唔敢同大神們玩了
我太低hr又冇白金

22

熊貓 我休息陣先

閪馬細金 試唔試下打佢搏出大

想要細 有無位

見到?？？集會個個都2xx,3xxhr 我呢d低hr都唔敢出聲

理論上冥燈熔山無大細之分因為得一隻
咁有大細之分既滅盡龍其實唔止得一隻

小圈子圍爐升hr

繼續歷戰風漂 打住先 想打可以join

召喚牙Jer

Hi

甲蟲要點搞

幫你搵下

打我隻細金閪馬搏佢出大？ 但得一個位

我岩岩先熄左機

我有啦喎

唔好咁啦你地

講句無都唔係咁難姐

有伏線

梳睇唔到 你要咪入黎 唔洗咁串既

2018-6=2012

依家要點入小隊房

我搵完啦巴打

遲下嚟個雙juno好似雙金獅咁都好似幾好玩

梳 尋晚開始比人放置play，問極都無人理，仲以為自已中bug無人睇到我講野

係咪要甲蟲？我個場有

甲蟲好似日落日出就一定有?

我岩岩先熄左 一係夜d幫你打 一係叫其他巴打幫你打

有時我都會咁諗嫁 習慣左比人撚同串數學家之後就無野了

係邊

我依加開機重趕唔趕得切

得啊 我唔走住就應該有

行黎me度 哥哥帶你去睇蟲蟲

唔好走呀

咁我打住先

哥哥我想睇埋魚魚同埋黑雞雞得唔得呀

咩樣

轉職埋怪叔叔JERR

屌你隻眼殘過我

冇

我開返啦

點解啲任會得日本先有 想打usj

你地而家仲係7dab ?

下真係無？？？
佢好易出嫁咋你去返呢個位就有

我唔係啊 你入？？？入唔到咩

重入先

原來隻野會走
你地一陣自己開場搵下？我黎親呢度都有

我禁???入左去77vbZJaeALw2 仲要無人既

好啦你以後就做？？？既分流房主

平行世界

又變咗分流
7dabWWvAZGmu
利申背出嚟

7dab間房仲存在？我見到好多人都去左3字頭房

我都背到但係唔會入到 我好似咁耐以黎成功入1次

係咩
我都冇睇宜家自己係邊

師兄咩上網公司

原來宜家係

7dab已經消失咗喇

有無細金

無 更新最小

吓屌牙

去搵魚魚算

隻甲蟲日出日落幾乎一定出咁濟

有魚魚

無野做又係時候砌新裝

歷戰櫻火 風漂有人打

呢隻無

完了吧如無意外

琴日第一次見佛爺玩遠攻
全武制霸

終於疊埋心水砌左套火弓 搵麒麟練習先

條友有冇人要呀 冇我就走架啦

條魚

咩魚

活化石

哦古代魚，無野了

化石魚

以為火魚牙

你開未

龍晶差條大仆街魚
見到個魚字都好敏感

如果Juno打Juno 封龍力封唔封到封龍力

唔豬第幾條了

開啦

我都唔知咩上網 垃圾poly hall

巴打幫我搵下黑雞得唔得

學校wife係渣ga dd

岩先美欺同肥b都各自搵到一次

巴打有大岩賊未

有冇人打鬥技場?
差12場白金

邊個入咗嚟
我地淨係睇火魚咋喎

我？未

ok呀 我冇所謂

我有隻ok大，你試唔試

你幾時齊大細㗎

等我一陣 啱啱入咗任

今朝打埋隻馬仔細

嚟緊
jer子等我一陣

甲蟲卡關

一講就出

好似細過尋日少少少

btw啱啱個隻唔係

我要

入

瀟

你咩名

咁等埋你先打

森林果隻？我要

荒地

係咪獎杯果個

Ys

見你走左了

唔係
jer子我地繼續喇

黃昏三場出左

我大銀都冇更新

唔知歷戰恐暴龍係點呢

我大銀1355
1366大金

我估一定勁過屍套

我都係

Ho 悶

芒亨芒亨芒亨芒芒亨芒芒芒芒亨

芒芒亨芒？亨亨，芒芒亨芒芒亨芒亨！

開左啦sunny仔

cuming jer少

芒芒亨：芒芒亨亨 芒亨芒亨！

你地2個刷魚？

yes 有叫埋你

Ok 我都自己睇緊

呢隻爆g都慳返

無哂lu

咁快嘅

4月大放送示範你睇

得兩場咋

仲有冇炎王同馬仔大金團

肥b試試佢？

執行剝取動作時，不會被獵人同伴的攻擊打中。完成任務後，執行剝取動作時亦不會對包括爆彈在內的所有傷害作出反應。
牙Jer 我地以後點算

你俾psn 我，我放緊工返屋企

咩房1

應該有

???

我一塊火龍幣都未打到，要5塊

房號

正呀 有冇位

鳥仔你game名係咩

求房號

3sHDjE3FcRpZ

sunny 快入 就死

有冇房號

舊房入唔到,小隊又入唔到

john緊

等陣

上面 肥b打咗

最後3分鐘

yeahhhhhhhhhhhhh

塑型券（3/16免費發送、今年春季將會推出付費塑型券）
條撚準備

.........................

入到黎已經冇左

只係等多陣5秒

你照quit應該有

sor早咗捉

唔撚想玩了

最後十二隻

....
利申唔係我放

Mhw玩家-1啦

能否邀我入？？？

得我一個孤兒仔

有得改身型

岩岩見到跑返屋企, 連部ip 都跌埋落地 都趕唔切

個mon仲崩撚埋

巴打我都未有 唔好灰心

我都唔知買個shouyu極黎做咩了

我殺左100幾隻青蛙ga la

明明話趕緊入任

你捉佢仲咩 , 殺咪得囉

洗咩頻姐

唔緊要啦我都幫你眼望下青蛙

當你刷左100幾隻青蛙

收工係跑返屋企開機,電話都跌撚埋

已入緊任, 見住隻大金俾人捉左,但唔當你有紀錄

我洗下版係唔係唔得先

你影響埋我呀嘛大佬

無心既
好快有架啦
隻肥仔個樣又cute

大佬呀人都有情緒ga

發洩下係唔係唔得先, 本身已經算ga la,你連俾人發洩都唔俾???

發洩方法就好撚多嘅，你揀一種唔會影響到人嘅方法嚟發洩啦

對唔住, 以後唔會煩你,以後做咩事都問過你先做ok?

唔好嬲啦我都幫下眼望緊

本身唔嬲, 我唔係non stop洗版
我洗左2次,已經俾人屌
以後做咩事都問下人做唔做得先
影唔影響到人先做

我唔岩

sorry啦，係我唔好入咗去就無睇個po

等龍晶活動啦巴打
刷住炎王大金先

算喇 你都叫入到嚟
我之前入都入唔撚到 唔洗1分鐘就俾搶哂位
唔係我琴日已經白金咗

我想講多少少
我地依d要返工, 朝9晚6, 返到黎已經好攰
想打下機,娛樂下, 我地班返工撚已經冇咩時間
你可能會話冇人迫你打機,你可以唔拎白金
但我唔想洗連做少少野都俾人屌
影響到人我都唔好意思,已經道埋歉
如果我係不停洗版我都覺得自己仆街
但我只係洗左2次
發洩有好多種,咁係咪要我拎把刀插大脾先??

我決定左以後係到做咩都問下做唔做得先,廢撚柒鳩事又俾人屌

惗大細金做獎盃條友真係痴撚線

唔洗咁勞氣既 電話有無事

今日辛苦了 抖順條氣飲啖野

sunny都白金埋了

我有諗過佢set 500HR仲正

上4樓我請你食飯啦

大佬，我已經唔想追住你嚟屌，你係要拎返嚟講即係逼我應啫

你洗完一次我已經叫你STFU，你都係繼續洗，做咩啫

家下冇左一隻金啫，唔使發脾氣拉埋成個集會所嘅人畀你洗版呀話

唔係唔明你果種心情，但咁樣發洩真係無必要

仲差閪魚呀

唔知典解 你地越多人白金 我就越無動力玩
有種跟唔上既無力感

好快到你丫達子

未呀！！！！

好似未跟上過

五日由零進度大細金到依加差十二隻 加油

惡撚到

拎嚟救人

唔洗咁急追啦如果差好多隻 佢遲d又loop返d活動 依家開始淨係打龍晶同臭谷d任啦同你地

仲差18隻

係囉我都無咩進度但係都唔急 實有活動出翻

想做伸手黨，有無巴打打緊下位角龍，卡左兩日

我陪你打丫我要佢d料

五日由18隻到差一隻 加油

多謝巴打

屌你老母

咁你地好勁喎 我打齊埋活動都要過幾星期

有無人問你意見呀

語氣重咗 sorry

細？

有冇巴打可以加我入小隊
第時出左回歸集會所可以同巴打一齊玩
我每日都會呢個時間上黎玩兩個鐘左右

想問下可唔可以回應上面內容
我想發洩下? 依個發洩途徑ok?

你ok我先打

你一齊見到呢度有個叫newbie既人就捉住佢

唔好咁啦

4NxpauZtnmxa

你係邊度集會所 我黎搵你

想點呀你

發埋啲小學生脾氣

雌火大金

6Tykehh4kyp7
一個以前加左既巴打小隊個名叫歷古

屌你就緊架啦 刷大細金已經犯賤 係人玩game唔係game玩人

我好似由上個月中開始刷？由森林個次開始刷，冇得急嘅，我地又唔係白金咗就唔玩，唔係趕返工阿嘛，同自己玩，大細金唔洗同人比嘅

唔識睇，咁係咪細，唔係既話我唔想打佢啊

打左?

我打緊，好快出黎

唔似

你要搵既人係你樓上啊

終於見到你啦硬邦邦豬豬

係 我滅族法打 入黎搏細金？

可以
等埋

係咪條魚啊 似啊

等你！

真係咩

我玩笛幫你保命 唔想你失去樂趣

唉我出名眼殘

我又要 仲有冇

有jer仔幫你吹 你有福喇

咩意思？

廢Jer好濫牙，周圍幫人吹

和氣~唔好鬧交

大細金真係不可一不可再 害人不淺

啱牙

細左好多

Mo

有冇區碼可唔可以加埋
順便可唔可以加埋我入小隊

2人黎

有冇差火魚嘅巴打/得閒嘅巴打有火魚閪任
我刷到冇哂喇

完全唔係小學雞脾氣

道歉就道左,你受唔受我唔知,我都係想開心打機

但搞清楚件事先
好多人既發洩都會影響到人(可能洗版,爆粗,掟野)
除非發洩果位嚴重影響你(影響你生命安全)

如果唔係,你站係人地立場諗下先,
好似之前大埔巴士單野,有人死左屋企人係喊哂口
喊足成粒鐘,你如果當時係隔離,之後你話人地製造噪音,喊聲影響到你隻耳

你估果位傷心既人士會點諗(可能你會話將打機同撞死人比較,會唔會太誇張)

人係有情緒好同唔好既情況,其實一般都唔求你安慰,但唔好火上加油

我立場係 只要唔開心既人做既野唔係嚴重影響到你,你咪俾人發洩下
正如打槍GAME, 幾多人長開枝槍亂咁射

咁可唔可以加我入小隊？
自己一個打街場好悶

我得d唔西嘅任，照睇

1671.43

我終於白金啦
有咩團差人
我可以幫人打

OK，你發洩冇問題，完全明白你嘅感受

下次你發洩我亦唔會加把口，廢事火上加油

btw我唔會再繼續講

繼續打機算

刷緊

啱啱條火魚？
話咗唔似

弓又幾好玩
但未拿捏到點樣輸出法最多傷害

求幫睇火魚

又一堆癲佬白金了

三場

肥b我大佬

已經去到有殺錯無放過嘅變態心理

到宜家都有股信念覺得mh應該玩近攻
但其實遠攻先最op

你差大定細？

大

美欺差咩

OK

乜鳩都差

痴線既咩

滿左，我入到黎再搵你加小隊

幫埋馬仔

雙骨泥魚雌雄火大細狗都係三場

而家可以去邊到換獵蟲
岩岩升錯左

手足見到大雄火可唔可以單聲 差呢隻白金

買隻新

跟你搵食

呢集先入坑, 但好快就沉左船

呢排用自己入坑ge心境轉變寫緊個短篇

唔係刷緊大細金既話我會出黎加你

點解要堅持白金？

大唔大？

好似大銀

純粹個人目標姐，每個人目標都唔同嘅

我有大 ，睇有無人試 無就行刑

咁樣唔識睇
我照入嚟試

你個白金仔

慢慢刷
我入到黎啦
叫收工之猛鳩
麻煩加一加我
之後你繼續刷啦good luck

我又試

你係邊

巴閉囉 英雄主義 疊馬

入ok?

歷戰風漂-3

我決定今晚執下腳印，幫下啲想刷歷古嘅，確定返大細金同歷古都有人開

入黎啦 axxxhunter
我入中111個任 佢完咗任變我自己打

點解ddddddddddd巴打唔捉佢？ 我拎唔到佢d料添

遊日巴你係邊

美欺入黎滅族？

唔見你啵 你係邊個集會

3字頭

歷戰歷古我都岩
仲未齊珠

冇你個任

我有幾場4格歷古㗎

我都岩

ddddddd打完唔見左人

有冇人缺土砂大？我呢隻大機會係

睇唔清
巴打係gala?

我都唔見

有冇人有馬仔任??

BTW仲有冇人要炎王大金???

比人當係condom

我

我，有歷戰兩紫

南瓜清係唔係到

可能人地睇緊過場動畫

我會洗乾淨你再用

俾個正皮你先
陣間食飯慢慢睇

乜鬼

我當你飛機杯咋

code

希望係咁啦 然後我想返返黎小圈子都返唔到 集會所16人呢個設定佢唔改埋真係好白痴

我當你ky咋

無計啦 可能個任唔係我開
加上原本巴打已完任

我入咗平衡時空

同小妹圍爐啦

我無feel既？？

其實條恐暴龍咪同蠻顎龍動作差不多 只不過大隻d

你個死基佬

仲有一個方法，試下救難

唔係

死物會有感覺嫁咩，你當你係toy story牙

熊貓b係咪打歷戰風呀？？？

差好遠
恐暴型好多

特別係發完嬲

有冇人大細金團

我覺得好撚柒 成pat唔知咩咁

不過佢改咗打完可以上4樓都係德政嚟

唉 然後肥b個集會得肚餓鴨係度 大佬我想一齊打機啊

個頭同JJ龍差不多

開個歷戰啲人就會過黎

我讓位比你啦 等我1分鐘

青瓜

咦 唔係喎
我拎左新大陸的霸者
但PS4介面睇芒亨都仲差2%先到100%既
係咪仲有野未解?

5格歷戰火龍有無人打？

等一陣先會update嫁

Sunny入

未更新姐
你要禁入去個獎杯到

原來係咁 THX

點睇

又自私

等我

入入入

拿我係講佢d動作型好多
佢個樣就真係唔掂

你岩岩對我講咩粗口

呢隻應該唔係

堅似
仲有兩個位

冇人打可以搵我

牙jer快入集會所

係呢隻

我未見過咁大 雖然唔sure

成條旗飛起咗啵

大金

我應該去邊到拉搵你？

？

好撚大依隻

我返左去家鄉

巴打得閒加我入小隊未？
我一直在stand by

？？？小隊開5格歷戰火龍有無人打？定係我去第2度開好d？

搏埋佢細金

你鄉下邊樹牙清

walking我打咗成日風漂都未有，你係咪一齊打？

係！！

見你升左10個hr 好envy

我仲有好多2格歷戰

不過小妹入唔到？？？

我有三個四格

同街場啲人打咗成日

我黎搵你

去肥b果個

你入左啦 咩名

有冇集會所或者小隊可以加我一齊玩?
班朋友全部棄驚, 得返我一個入人地求救個d玩

開多場搏佢出細

瀟灑巴

開呀開呀

收工之猛鳩
psid borix個個

直接殺完隻風quit

我要白金喇
連登有愛 我愛你呀瀟洒哥
btw入場4個盾斧笑咗

Jerr會長落左封殺令

Hr唔過350禁止入集合所

你走撚開

如果好撚大隻，完埋任好啲？

3.5就入得嫁啦唔洗聽呢條傻佬講

得左，唔該曬
以後多多指教

果兩隻好煩

有冇仲差炎王

差骨槌同痺賊

即刻回饋巴打 有冇巴打要打

巴打你有炎王？

只差
大小骨鎚
大小奇撚

大慘狗

差爆鱗大金

同琴晚4碌銃槍有得揮
又係燒魚

慘爪個個我要啊

仲睇緊, 我問定先

炎王我都唔識睇

仲有個3格閪黑角 泥魚 浮空

其他人要入小隊既話唔該比名 最近好多非巴打既人亂入大細金場剩睇唔打

留慘狗比我

入??? 嗰個

3.1416入唔入得

我係咪唯一一個大細金齊但研究2既人

個個都好快

我成個星期都係差8隻, 包底

？？？ 太full唔會再收住

之後係咪會出翻森林

森林係咪有蠻惡龍

睇左好多鋪都睇唔出細金

達仔你慘狗不如等活動

刷住其他先

Prettystrong Thx巴打

好耐冇打歷古想打下 有冇團

風漂留位

勁撚到
但你想白金都要打多幾次

達子我有歷狗

慘 風 留位

14條就搞掂

7條

歷狗就黎有活動

唔係4月咩

好仆街 好多次有人留左位都照搶

留

櫻火 風漂

應該係7條 因為我極撚憎呢條垃圾 無打過

巴打我幫你頂住，你走先

所以唔會全部邀

櫻火+1

我沖涼先
一陣食完飯開
你地識睇嘅就睇
唔識睇就殺喇

我差細！！

7條黎

有冇巴打睇緊馬仔???

但係個個都齊馬仔大金???

可唔可以加埋我？

我差細馬

我泥魚11條搞掂

我仲差大小馬，諗住而家開始睇

幫手睇緊

打得個code係頭版就預左真

原來啱啱個條係極限大火魚

我一早話左勁大條,我果條係岩岩大金

thx

佢上水果一下我已經覺得好撚大

疊單唔該巴打

Pretty 個場入得？

幫大家睇奇撚 利申差大

ok newbie

係咪個個都歷古畢業晒

我係？？？

call我

差大+1

風漂未做龍之前係咪做雞???

有冇人睇梗炎王
大炎王睇左幾日冇晒又load save

其實係 可能係d武器po既人過黎攪亂檔

好嬲

哇屌第一場就疑似細 80%sure
得一個位有無人黎

我食完飯先玩
你可以召喚以下白金玩家
jerry 牙鴨 佛爺

細我黎
細好似得我爭

其實我可以打 我以家都係ta緊juno

不過我差大金

鬥快？

newbie 巴 我食個飯先

睇緊大炎

你好快 ？

俾你參考下
呢隻大銀

大銀 開多場

奇撚數步數比較準

柱弓

我以為係大金

差兩個頭

我呢個先係
最細大金

臭閪風漂 我屌撚穿你個閪！！！

ok 你贏哂

隻隻都咁閪細隻

冇玩過
不過我估弱特同ko術係key技？

滑走

我就高耳 風壓 弱特 暢快輸出

唔係玩定番ko好似無乜必要

Same

我就LV2 ko

可能我冇注重要暈佢

一場暈一次到啦

無

頂又無
Sor 又水左你

試多野

唔緊要: 起碼有機會

Ok

休息下先

呢隻終於大返啲

槌遲d改暈值
可能又唔同哂:

點解我刷極都係乜都冇！！！

梳呀

同路人

真係唔緊 我都自已睇下先

Jer ta juno見到大金同我講聲

我風漂個救濟 打左差唔多三十場 又係唔出大風
On撚9

我都要

唔識睇喎 歷古個d比我一早刷到大細金出左

有冇集會所number入小隊

刷左10場炎王大細都冇

你叫佢TA點得閒睇大細

+1
除咗閪馬

又係 哈哈

我知jer仔有好多三格juno

有冇人開個區專刷炎王大細
差大

同頭先一樣size我睇下調唔調到size比你瀟灑巴

盡力刷緊

真心覺得鎚好慘
個個爭住打頭
太刀 大劍

好想打機
但最近忙到仆街，每日都只可以玩一陣甚至機都開唔到，好想同大家一齊刷大細金。
同期玩既巴打都白金哂 好孤獨

好

二手驚谷有60%都係賣芒亨

5版到啦 。。。

遲刷可能仲爽，救濟任可以輕鬆刷

數位版冇得賣

咁你仲打j！！！！

仆街變大左

就算買碟都唔會賣 仲要留返比個孫玩

我都等緊救濟任

依排追炎王同馬仔算

有朋友神早訂左 之後玩左半個鐘比隻賊龍屠到冇玩

有D 圖睇到唔大唔細

調黎都哂氣

賊龍唔係比人屠既咩

記得留比我

我學下數步數先

adam巴
我有見你入完集會一陣又走咗

係咪會開番森林5子？上次刷漏飛雷細

無打啦！

唔知佢黎緊點出

你地可以上MHW 睇官網任務timetable

到時你個孫實屌9你點解俾隻只得1080P既驚佢玩

好似話4月

FYR,
麒麟：在12营地出来左转的小圆形斜坡区，麒麟从高出跳下，往下走直到跳崖期间的步数，46步大金，63步小金。
471.91小金，跳到圆形空地到跳下悬崖64.5步（第65步跨出去了，刚好到悬崖边，但是第64步到悬崖距离看上去不到一步）

有無人刷緊骨槌痺賊

8k mh

同時係變左刀劍神域咁屠龍

我地班老野玩唔到

打幾場就要收檔
鳥巴你白金未

唔該哂巴打

adam

點入小隊一齊刷

白左啦條撚樣

普通黎嫁咋喎

差50場鬥技同1lv櫻火研究等級

計前腳？

未呀

大細金齊曬 重有幾難

達巴，聽閒你白金左wor

嚦咕全部留比我

前腳第一步開始啦應該係
數中過細金
另外數過47步幾, 唔中大金

果陣同你刷歷古通曬頂 而加要做你契弟了

依家都無人打

入街場打左隻爆鎚大已

4隻腳都計定點 果度咁細行到咁多步咩

呢d半日搞掂啦

歷戰？

我打

最後十隻大細金

屌 收得工

風漂係雞！！

我係瞄住佢跳落黎之後踏第一步果隻腳
真係行到咁多步

行到，佢每步都好細，頭先數左52

依家開幾場好無 一陣就要訓了 好耐無打過

好波清 我仲記得我開左隻自由大金比美欺

多謝巴打
冇咗你都唔知要刷到幾時

從來沒我份

訓陣先

個時仲未hit打大細金嫁

屌又話打歷古歷古

缺點係真係要專心數 同埋要佢一開始係上面
唔係就要等佢上去再落番黎/好似平時咁目測

咁你收左風了
等緊你回來

叫你留比我冇話打住

嗚哇 我返遲黎一步

好，繼續刷下一隻

5格0貓juno -3
求全食

Which???

食埋飯再數

有冇位

同場另一位巴打好似都棄咗驚了
好似係父親大人？

Gala巴打可以入?

講起好似好耐無見 仲有夫子 扑野巴打 finalfantasy

追得好快

屌喇媽
全部英雄石都有4 5粒，弩石就一粒都唔撚出

櫻火？
其實我差好撚多，你想邊隻？

大爆鎚 慘狗大細 骨大 毒鳥細 火龍大

ff一早死返去玩pkm喇
之前係佢個post問過

三格慘瓜 有冇巴打一齊

有無集會所入？
7dab收左皮？

我！！！！

仲有成12冠未拿 一日一金算

呢啲我都齊
算啦，我搵街場陪我

睇運咋

我差8金,今個星期冇進展

好似call救難真係易啲出—。—

5格0貓juno -3
Anyone?

你係瀟灑？

曲

我係Fxxxxx

其實仲有寶可夢

???果邊？？

我2點救難到你返喎

LM

我係瀟

之前又話唔刷

我無同埋開房虧虧地
你有無場？

象清已棄

???果邊好似爆爆地
我諗可以黎fabby呢邊先?
6YYE8h7xy4Mt

我多數開場都係同你地打先會有金 自己刷未出過

寶可夢真係

完了 櫻火 有冇清同路

4個齊 入6yy

希望出番蟲棍出番支打狗棒 專拎黎打慘狗！！！

食完
開？
同場有風漂 但你地又啱啱打到

上面幾個reply咪有

仲有無野玩

Hea

入咗 請開

用笛ta

幫人睇馬仔同大炎得唔得 JERRY哥

入得

仲開唔開歷戰雄火？

咁我去玩下賊龍大細金先

捕獲

下場留比你 起碼你有留名

唔係講笑 岩岩同個位新手巴打打 我用笛打下位角龍好撚好玩
吹到自己600防 隻角龍打我好小好小 打個位巴打就打一半
係咁走埋去佢身邊引隻角龍打佢

Full集會定任

我幫手睇馬仔丫咁

梳 估唔到佢咁快死

係喎 有多兩個我開 好似有5場

Jerry

我有幫佢回血既咁 廢事咁無賴啦

原來就係你 果個我男朋友黎！！

好的

想學芒亨話

我都睇
櫻火團齊人叫我

$；$\@「（！

頂幫左個基佬添 好污jo

跟
btw巴打係邊個集會？

芒亨話 大細金點講 ？

入一武器po咪得囉 d人淨係講芒亨嫁咋

你係邊 我過嚟
???好爆

）（$

$#@×
$#@×

係咪就黎進入2個集會都爆既時段

newbie

仲以為隻狗有機大

想要閪馬嘅都過嚟先
我幫睇到齊人

貨車狗都唔係！！！

我都係 佢仲高過我個人

求細馬

B朗準備

慘爪龍真係廢閪黎

想莊閪馬

我比你啦 我食飯
btw sorry

咁留位比我
我都去打幾場完了先

5格juno-1 仲有2場

唔係 我貓撚左

仲有幾多場狗？

5格都無 ？

打

有機 我更新左最小 打多幾場應該有

滿左未？

歷古-1

未

入左 但見你地滿左 so sad

有冇幫打鬥技大會蒼火龍

就刷哂炎王d任乜春都冇

仲有幾多場，我想返去種下菜

細金

求幫

細金狗呀

得左！！

恭喜，我只差大

last

請出埋大金！！

喊出黎

個個拎金易撚到呢

刷極都冇

Last chance

我大細金齊曬 留返個位畀巴打先

有冇人一齊刷雄火大金？

我 一陣刷

殘瓜開左

齊人了 等jerry巴開任

我幫你喇

Thx

code?

我開場，等等

jerry 你夠唔夠馬仔任???

想問下有冇人有1:30 太刀打juno 瘋狂看破斬條片
搵唔番

唔係1分45咩

我仲有慘狗 你地打不打

我無啊係自由度執緊毛

其實我地鴨仔都打到1:54

慘狗大金連刷 -1 ？？？小隊

有冇想櫻火嘅巴打
暫時-2 大細金嘅優先
我去幫巴打打鬥技打住等

去邊個集會開火龍任？

呢個唔用不動衣勁好多
不過牙鴨都好勁

我同你打4格果個風漂

跟火龍

留個code禾就入黎

我打埋呢場過jer到刷陣火龍先

算吧不如

依幾日諗可能天唔俾我拎白金
次次唔係玩緊就會有人搵到我差果隻金
而且同各位好運既巴打追趕大細金有d辛苦同迫到自己好唔開心
可能等遲下救濟任仲好

成日係到開刷開刷咁,見住自己d遊戲時間真係好無奈

留個位比me

最緊要唔好哂大家時間,唔打mh 發現多左好時間做其他野
其實俾著我拎左白金都唔會再哂時間打mhw

邊個整醒隻juno架

其實你咁諗係好既 我一開始都唔想追 係見到其他同期既人都追緊又覺得好似應該要追下 之後佢地就少玩左 我就無乜目標 唉
好似唔應該追咁

擴唔擴3？

5粒rare 6 食屎

我吹下笛算啦有d眼訓

唔係我

hr50係少drare7珠

好！！

Jerry話吹D打

好啦我都擴3 好少用玩得好廢嫁我

笑左

係唔係話打火龍個d都入哂任啦？

Full jor

我前日先識挽

唔知邊個做左仆街仔

記唔到d名

我暈畀你哋呀

我入咗

禾都入左 Cxxxxx

巴打啲閃光彈唔洗留㗎喎
佢啲嘢全部都係送俾你
你total有6個閃光彈如果你玩雙刀
佢一飛起你就閃

幾勁同axxxhunter有無留名嫁 無乜印像係邊位梳

仲以為有細金 點知更新最細

有人 book咗 梳

巴打陳晚唔該哂

我睇唔到留名呀 位已讓 梳

小事啦咁客氣

笑死 大家都掛住打

Sor ching

打死咗

你地係咪full曬啦 我都想擴3

Um....

我都有興趣
想問full 未

差少少做咗契弟都唔知

其實ps3,4 既盃系統係幾正

但只係覺得刷大細金真係有d 哂時間, 你話好似以前mhp系列咁,打某d 任會易出d 都好刷少少
依家改左做調查任

搞到有強迫症,今日仲為左隻大金同巴打噪同跌爆左部電話

好似未

原來風飄得2人
無野喇

而家岩岩好4個

巴打係咩集會所
我入黎坐下

有冇巴得閒同我一齊刷素材？想要尖龍骨

我都係見你地追我先追
同埋唔追冇嘢玩

幾驚你地又打死佢

我決定做垃圾,唔拎白金就棄game
未白金果d巴打加油
未齊大細金果D 巴打,珍惜一班幫手刷大細金既巴打
可能隻game真係唔想我白金
22號再見啦,到時再打恐怖龍

等我幫埋個巴打打埋呢場先
10分鐘左右

newbie小隊

Last 2

係咪得我一個打龍會係咁自言自語屌佢老母 ？

有無曲

我無入到啊
可唔可以邀埋我

有無人想刷青蛙 一齊睇下

有冇人load唔返出黎

Re game

岩啊 其實大細金唔等活動打真係催命符。。。玩完就棄咁唔知為咩
會長玩既其實唔差在個半個月既

咩係青蛙

有時俾佢屈機會衝口而出

玩住等出知豬俠

依加re

22號返黎啊 我呢幾日都會玩少d 太多野做

我開返嫁啦 你地入返啦

B朗巴其實可以維持

me

入左

我有

3格一堆

巴打你係邊度

桐谷

因為本身都有d 野搞
準備屋企裝修
打mh依幾個月好撚懶
少左跑步同操身

執腳印執到就訓著
不過執左5版任

我暫棄姐
22號我實返黎打恐怖龍
大細就等救濟算

我都停哂運動 約左朋友聽日做gym

打最後一場可以嗎？

刷大細金悶過刷poe

等活動啦 大細真係無野做先刷 有人玩緊係殺返龍 點會係咁quit任

又講大細金 好小圈子

我要開場俾其他巴打
下次先或者你再叫呢到其他巴打

未打3隻昡鳥任

櫻火嘅巴打我ok喇
原來個風漂4格2人嚟
你地ok我就開

我準備好喇

我都未

陪我打？

開咗

GOGO

加一

佢應該係話準備好入我場

叫我？

-1

sor
我想講話打得櫻火